唔 好 再 share 呢 篇 文

內容真係好鬼 尤其第一句
好似已經代表全連登向外發佈信息咁
跟本咁controversial 既野放上到黎都有排拗
最恐怖係6 Oct 夜晚11點post
一個凌晨已經有6k share 個個grp都有佢

覺得有問題就report佢...